一人n個同事討厭行為

NO. 1 un腳
NO. 2 食嘢jap jap聲
NO. 3 八卦

女上司用f奶夾我條腸

認真得唔得

鍾意昅人哋電腦mon 做緊乜

長期發岀噪音
例如哼歌、打keyboard勁大力同長期鼻塞/咳

即係八卦嘅一種

Lunch後大聲嗝氣繼而傳出惡臭（類似相對濕度100%日子嘅垃圾池味）

日日都咁？

坦白講句 唔好成日話人地針對你排斥你
不如你諗下自己有冇做一啲令人討厭嘅行為先

八掛&五感干擾

例如
氣味/
聲音，口水聲/ 自己(講野/唱歌)/
un腳/身un到d震動傳過黎(包括物理上&視覺上）/
頭皮/撩眼耳鼻屎/ 口水

好撚多。

跌市既時候過黎扮關心（實際上想恥笑）：你d股票點啊？

一個人有齊3樣

一邊大聲傾電話一邊周圍巡

japjap, keyboard 同埋講電話好大聲

收工唔收工

有口臭對住你講嘢，當然依家帶住口罩就無呢個問題

Un腳關你撚事咩又唔係騷擾你 你控制狂？

我撚知人地討厭d咩

un唔un關你撚事

偷人條充電線唔認

充你老母電 大陸狗

Yes

充你老母

最撚憎收左工仲send wts比面先覆左幾次 下次唔撚覆

你如何自處？

咁仆街

坐正隔離 身位少過50cm

有冇串下佢

用business whatsapp
一放工較auto reply

係printer拎人地print既野黎扮工

日日哀聲嘆氣

唔明點解人覺呢啲無問題

un到我張枱都搖呀你老母

呢個又係好煩
有時抖下大氣唔係問題
但唔係一分鐘入面有三十下嘆聲囉！

我pt嚟咋 都要係咁chur我

食香口膠食到japjap聲

每日食嘅次數密唔密？

佢一jap我就用台頭電話133打返比佢
之後佢口upup完就會靜返d

係位自言自語 發出怪聲
大聲咁講電話 嘈住晒
做嘢俹簁 寫report唔係執漏format 係唔識要執format 自己做冇人理你 問題係其他幫手跟嗰時發覺好戇鳩

開喇叭FaceTime/睇片
有耳筒都唔撚用 戇撚鳩

真
唔會無緣無故被針對

笑撚死 佢會唔會知道㗎
次次133你都用緊電話

佢坐我前面
唔會睇到
不過而家佢直頭mute左部台機

喺自己位拎個水壼侵水 啲水聲好滋擾

2星期唔沖涼

就算出trip 包埋酒店都堅持唔沖

同房有其他同事，2人一房

算唔算極品？

咩理由唔沖涼

成日係個位自言自語
佢坐我後面 初初做個陣以為佢同我講野點知唔係

打KEYBOARD勁大力, CLS
對面條友下下打字啪啪聲驚死人聽唔到咁
每次佢一打字個秘書就會望住我反白眼同笑

係 冇野做咪玩手機 昅我個mon把撚

踩低任何人嚟抬高自己，對腦細就成隻狗咁

屌你老母

無
wfh年幾
就嚟同team同事都唔記得咩樣

每一餐（早餐同lunch)佢一路食一路發出嗝氣聲 雖然聞唔到但都好撚噁心呀

日日係到OT 但係就無做過野

sor囉
鼻敏感醫唔好

卸膊

用撚晒啲熱水"浪"隻濕鳩杯兩秒
之後用撚晒啲紙巾抹杯

大大聲講啲低能野講到全層都聽到
隔離dept. 直頭寫email 比大老投訴
仲唔知醜話買舊野黎量自己啲聲量

佢唔想沖

佢覺得佢唔係無能力沖

但 free will 係唔想沖

佢件衫可以著一星期唔換

扮OT 搞撚到我準時走好似有罪咁

自言自語好恐怖
係咪白咭佬？

有幾個男同事行過成日聞到佢哋啲頭油味
明明佢哋睇落都乾乾淨淨
唔知點解硬係個頭好臭
有時要教佢哋整啲嘢 我直情要閉氣咁滯

唔否定有人會酸你外表或者背景而唔like你
但檢討下自己一定要

有冇考慮送個靜音keyboard俾佢

呢啲唔係討厭 係仆街

成日叫我幫手

一班師奶成日喺自己位傾湊仔經
好乸嘈

喺office跑嚟跑去好煩 draw人attention做乜

成日假笑

唔比你買反向?

買外賣返公司，窒你好有錢

你唔舒服係慘 但要人體諒你真係人情 唔係義務
唔好怪同事覺得你煩

Lunch定office hour先

好撚無聊 唔通你帶飯就話你窮咩

女同事迫我奶閪

我office都有件垃圾係咁，有同事買3x蚊既外賣，比人話佢好有錢
On9

成日望過黎睇你係咪做緊野
一係就借d意移過黎望你做緊乜

出去唔閂門
食野japjap聲

坐係個位撩鼻屎

嘩屌我都識人係咁
唔知係咪身體有事
三十幾歲頭髮都算稀疏
然後成日響度嗝嗝嗝

八掛要睇下八咩

如果八私人野就屌柒佢啦

如果八公司同事啲花生就還好

我隔離左右有兩個男同事都係咁
一日起碼幾次勁大聲, 勁撚嘔心

揀野黎做
剪指甲

我用緊青軸鍵盤都好大聲 扮工一流

成日放左工先whatsapp 同事工事
扮晒勤力，攬晒d野黎做，然後做到一半就比番同事去跟

我諗大部份人你放工唔覆whatsapp都會理解嘅

成日偷睇人哋嗰mon，以為人哋唔知。
明知大家政見唔同，重要成日大大聲講。
爆曬同事啲年紀同人工俾全世界知。
成日大大聲講自己啲家事逼全公司聽。

五感干擾呢個term言簡意賅

之前做野個到我個部門唔夠人手
就係隔離部門借咗個人過嚟我哋部門幫手幾個月咁啦
咁個同事係肥女人嚟，年齡3x -4x
不過都幾nice幾好人，我個陣係新人，佢都會教我野
咁我係新人，自然有本私伙 notebook mark 低啲野啦
咁個陣我做野個到係一個open area嚟，冇話個位係邊個人
咁我就將本notebook zip咗係個唔當眼嘅位置，其他人都唔會特登去摷個個位
之後有日我拎返本notebook 出嚟，個cover 唔見咗（我個本係透明磨紗簿面，之後係有張cover之後先到單行紙）
一歇開入面，見到我寫啲野隔離有個☑️，有啲仲寫埋comment 話nice
好似人地老師改簿咁，佢仲要用紅筆
個刻心裡面有啲嬲，我睇啲字跡估到係估個個肥女人寫，心裡面都諗：唔係掛，佢唔似咁on9喎

之後我借啲以同佢講唔知邊個撕咗張cover
佢：我撕架
我：呢啲都係你寫？
佢：係呀，我見你寫得幾好嘛
我：..............

個刻我心裡面覺得好嬲又好笑
嬲嘅係佢冇問我就擅自撕左張野，我鍾意留返張野係到你理撚得我姐
然後佢係上面改簿jm9？

呢單嘢我真係記一世，因為個同事平時真係正正常常架
到而家都唔知係我放得件事太大定真係佢有問題？

乜野文書機要20-30k咁把炮

大聲係隔離講電話
日日係你隔離放屁

大力cup電話
嚇到彈起

係位用牙線了牙
我哋係坐豬肉台⋯

成日唉聲嘆氣，仲要唔係細聲
大佬放假果陣唔會唉聲嘆氣

唔比我屌

唔係行為
但遇過同事係個人好大陣味 每次佢行過我都要閉氣
好撚辛苦

樓上好多有體味問題，我前同事個口臭撚過渠
應該係腸有問題，唔係啱起身個啲起床氣
之前佢病戴口罩講嘢都聞到

最撚憎人做嘢冇手尾又冇禮貌
成日留啲手尾俾人懶閪到

震撚到過黎點唔關事呀屌你老母

死大陸仔

撚知你坐埋d垃圾豬肉枱咩

nice ☑️

成日郁啲就攬住你

4:30 及 5:30 叫你做嘢

不停話急急急

大波驊？

明知公司最後走要鎖門，但走時"走啦！"唔講聲，等你估

佢嗰啲係背肌嚟
唔係f奶

成日除衫show肌

郁我d野

同意un腳真係好撚煩
我隔離位件死仆街垃圾平時做嘢廢都未同佢計
仲成日un到噠噠聲，聽野耳機又大聲，都唔撚知佢係咪聾
仲要成撚日講電話，電話鈴聲係警鐘聲
做嘢又慢又成撚日去半個鐘廁所，慢得嚟仲要做錯
做人仲一啲自覺都冇，公司立新例全部都係針對佢
但佢完全唔知咁，面皮同柒婆差唔多厚
都唔撚明點解咁嘅垃圾仲有得做

做爛市

放哂自己啲野去我張枱度

唔著鞋喺公司行

有個師奶同事成日R頭
R到Chat chat聲
想像到佢指甲收埋左幾多貨

好痛苦
有冇同路人明白

講到好似識幻術咁

佢un到冇人睇到/feel到咪唔關我事
試問有幾個人做到

高人工過我

Lunch 勁大聲播tbb 節目
成日扮啲野唔關自己事，佢做既野問人做左未，然後話以為你做左
做錯野永遠都係人地錯，永遠唔關自己事

大家既工作範疇都唔同
但係又要想管埋你做既嘢
好撚嘔心

有冇真係買?

偷聽你講電話

震到人係有問題 又冇震到人又冇嘈到你淨係望到都唔得係咪on9

我同事全中

聽過唔止哼歌
直頭唱出嚟
仲要佢耳塞聽緊歌
我地聽佢清唱走音咁

超級討厭 每次經過都要昅
有啲睥住都照昅

唔洗頭
唔換衫
個頭有勁多頭皮
仲要每次起身狂拍膊頭啲頭皮
fing 甩西裝褸上面啲頭皮
個身有異味

好想叫我同事做身體檢查
嗝勁多氣 嘈撚到仆街

（武肺前）
日日有痰喺咁喺度咳
唔um口鼻
咳到好似有肺癆咁

個同事好慘
條友唔臭架？！

廢，做嘢次次要其他同事幫佢補獲，又唔比返credit人地

你同我係咪都係同事

一分鐘入面有三十下嘆氣聲

喺toilet刷都好嘔心 特別疫情期間

點解會請真心

講電話開大個speaker
睇片又開到大大聲

好撚嘈

我intern黎咋

水機無水唔去換
坐番番嚟
到我發現無水時
我換完即刻走去斟
好on9既單身耶撚中女

佢做野永遠冇錯，人地做漏少少就屌

入完房唔撚閂門
成日就嚟收工先搵你

條友好撚戇鳩
佢係咪有好大嚿耳屎塞住隻耳唔知自己講得大聲？

Printer 冇紙唔換，見你換左就即刻狂印。
水機冇水唔換，見你換左就即刻狂斟。

譬如A同事行過嚟同你傾公事
行開咗之後B同事問A同事頭先同你講咩
即係乜都要知嗰種 講真樣樣野關你事咩
要話你知就會話你知㗎啦

1.成日放負 日鳩日係我身邊姨姨唉唉
2.成日出出入入 動作大 好撚騷擾

純粹想融入公司圈子啫

例如八下同事既感情野

石頭出糧？

好撚戇鳩但幾好笑
佢係咪恨做老師好耐

痴線一次半次嬲都話 如果成日都係咁真係好討厭

放工嘅時候仲搵我

超級討厭 做重複性工作好撚悶抖下上下連登 啲同事昅完仲要笑9我係連登仔 拍我片 勁小學雞之後我直接開扮工模式

去食飯 un 住腳咁食到japjap 聲問我公司啲八卦嘢

基本上個個都係咁.

唔關門.......由佢
收工搵你, 係咪想約你出街?

想溝你用錯方法

我有個中年老女人同事佢成鳩日都會阻住我做嘢，例如佢會係我做緊野個時引我注意或者叫一叫我，但之後佢又會問我：「哎呀阻唔阻住你啊？我都係下次先同你講。」
但重點係佢講呢句野之前已經騷擾咗我，打斷咗我嘅工作，我心諗：「屌你老母，有嘢講啦仆街下次？下你老母呀 」
重點係佢通常都係講埋啲無鳩聊野

叫老闆買助聽器比佢

炒魷

成日係到唉聲嘆氣

你地係咪做物流架?叫隻船入第二隻油.
好快會成個部門消失

做緊野企係後面睇住你

癲

大大聲話你就好啦咁得閒，跟住不停強調自己好忙

下次佢係你做野時你, 你立即除褲, 九秒九衝埋去, 用你錄鳩插佢個口, 等佢講唔到野, 以後唔會搵你囉!!!

查家宅

大大聲講野

1. 辦公時間內剪指甲（我唔明點解唔番屋企剪，我只能接受剪倒刺）

2. 一番埋位就除口罩，明明同事間只係得啲隔版隔住，唔係獨立房間

3. 帶好大量私人物品番公司，堆到成個位都係野，好似垃圾崗咁，最離譜見過有同事退休/離職都唔執走啲野，我剛入職時掉咗個位好幾袋垃圾先勉強坐到人

4. 食完飯好大聲傾偈（你唔洗瞓我都要瞓啦，咁撚多野傾，同係巴士上面傾足全程電話冇分別)

5. 印私人野又唔撚用secure print, 按完print就衝埋嚟，我都印緊私人野啦，望撚住哂

6. 唔衛生，pass野比我做時啲file夾住佢啲頭髮/文件有食物/咖啡漬

數數吓我驚我數到2046

開到好大聲睇鳩陰
用喇叭大地播大陸歌

利申 地盤佬

阻撚住條路，屌你老母

啲紙擺好遠咩 冇紙唔洗換，係咪工作上好少用紙？多用紙咁咪成日唔洗做野？

如果水機係倒插果隻要換水都幾吃力，但係擺機底駁上去果隻我覺得真係no excuse，我雖然係女仔但唔會因為懶換水而唔飲水

奶完手指之後揭書

試過收咗工/放假唔覆機
之後返工俾人話做乜唔覆
仲要唔係啲好重要既野

係成team 都咁
幾個假膠同個真心膠傾啲白痴野

多次行開咗返嚟見佢坐我位用我電腦話印份嘢/ 做嘢
屌你識唔識咩叫尊重，從此lock screen

呢啲真係好煩
明明唔關佢事
又要問係咪咁㗎啱唔啱㗎
仲要成日企喺你側邊望住你做嘢但佢又唔會知你做緊乜

3，我上一份工嘅上手退休，櫃桶有佢嘅衫，銀行月結單水電費單，屋企人合照都唔執走

唱歌 哼歌
屌你返咗幾日工就咁 邊個教可以係公司咁做

屌 我上份工又係有個中女同事係咁
同佢講遲少少得唔得 而家唔得閒
佢即刻扁咀個樣好撚無辜咁款
見到更加想打柒佢
成日行過嚟講d 濕鳩野阻住晒

你俾人恰開喎

日日同我講買Bitcoin賺咗錢

放工溜你一齊走/一齊食飯

行開去meeting room接電話會跟過嚟打開門聽你講咩

青軸先係真正嘅keyboard

對你有興趣呀

你啲Tsla點啊？

大大聲嘔d胃氣出嚟

剪指甲

下次新個本係入面寫定
屌你老母仲睇插盲你對眼

痾完屎蓋埋個廁所板唔沖廁
到我去一開真係surprise死

卸膊

1+2+3

奉勸大家離職就執乾淨啲野，尤其係電腦啲野，我唔覺意見到上一手啲academic transcript同埋報稅單，自此就upload完上自己嘅drive就即delete

一有 office櫈/任何可以轉嘅櫈
一撚定要左fing右fing 一秒都唔可以停
然後係咁撞鳩你

Office hour

因為佢哋想突顯自己好「窮」
但又R老闆啲名牌包包discount

1. 唔跟佢嗰套做嘢就向你上司+周街唱衰你
2. 恃住年資高指指點點
3. 階級主義，見高拜見低踩
4. Freerider
5. 對新嚟嘅人扮晒關心大方開明，有乜事同佢講，實際講完又幫唔到你，再將你講嘅嘢唱出去

食野jap jap聲，屌佢一日食幾餐

樓主應該係d自我中心到極點，體諒唔到其他人嘅同事呢樣係其中一類令人討厭嘅同事

港豬
有體味(好似印度人咁)
以為自己講嘢好好笑

工作於地震帶

同事走咗去隔離酒吧飲酒 扔抵哂d野比我搞
利申 個同事係我老豆

大力cup電話
大聲笑
大力dup 地
大聲唱歌
大聲傾計迫全公司聽

佢好似有公司股份咁
叫我為公司慳d
唔好用咁多乜乜乜

當自己好勁
唔肯教人
唔肯聽人講嘢

un腳關你咩事又影響唔到你
不過食嘢jap jap聲就真係頂唔順

如果又大波又靚女嘅話就原諒佢啦

成日唉聲歎氣 做細既成日都驚佢係因為自己做錯而歎氣 平時小事就好大反應 諸多意見 聽到佢把聲都覺得煩

同事有時入廁所半個鐘先出嚟

出返嚟勁大陣腥味

係人都知佢入廁所做咩嚟

點解一定要上司？下屬唔得？

見過有位同事（都叫阿叔）
收工前一個幾鐘無野做
係枱到剪鼻毛
比一位GM見到
過咗一個幾月就唔見咗佢

係呀 仲有197人都係自我中心狂!!!!
得肥巴你夠大方體貼

請問佢用咩剪

細細把啲鉸剪仔
成件事好撚爆

首先佢係邊度搵把鉸剪仔返嚟
佢係密謀咗喺office做

佢本身有嫁
櫃桶大把㗎撐啦佢
利申 見過同事櫃桶有飛機蛋

癲唔炒佢下次可能剃鬚

返7仔通宵更
全更得8個鐘 個阿姐恃住做得耐我少少放break返屋企成5-6個鐘先返
啲貨我上晒 又要上貨又要收錢又要拖地乜乜柒柒
早更臨返工之前佢先返嚟 我未做晒啲嘢又問我點解手腳咁慢叫我收工先 佢就淨係執我手尾
自己仲要呃埋ot錢

督背脊
扮喊

[url]一高興/興奮就高八至十六度笑，講嘢[/url]

唔係㗎
好多人會話你做咩唔即刻覆
可能我唔好彩

懷疑你係我公司同事
最慘既係我公司全部啊姐都係咁，個個都經理上身真係唔知想點

做乜都大動作
打字大聲, 行路大聲, dup 垃圾就一野轟落垃圾筒

密室放響屁

上司夾你係佢淫賤
下屬夾你係你淫賤

返得工就要學卸膊

大陸人個身真係有陣除
唔係歧視
係個人觀察

唱歌

同埋係唔識介紹批評

又唔講得笑

話兩句就起曬剛既瘟神來

打字勁大聲
Feel 到佢keyboard 就黎裂開

嗯嗯 肥巴繼續

問你打算做到幾時...

問佢識唔識佢就話識
結果就做到錯撚哂
跟住就好可憐咁同人講你冇教

好彩有次咁岩我同同事傾緊電話既時候去問佢 如果唔係又俾佢屈多次

針完水唔撚換水等下個來換

經常性唔睇場合大聲講自己私人野
以前個清潔呀姐入親後就瘋狂講
心諗冇人想知
禮貌上d人照hea應佢
但佢就越講越起勁
得閒就俾佢阻住hea，唔得閒就俾佢阻住做野

是咪姓陳

唔知有冇白卡 但中咗好多亞氏保加症徵狀

尊重 但要保持距離

你講咗幾次冇男朋友，但佢依然會用言語去測試你有冇男朋友或者開感情類玩笑

辦工時間叮有氣味既食物

哼歌唱歌 (佢自己就帶earphone)
唔出聲較高冷氣溫度
用哂printer d紙唔開新紙
用完d文件唔file返好
落完雨把遮就咁fing fing下滴到四圍都係水
食左/飲左人地放雪櫃既野

肥屍？

有個舊同事
冇咩野 幾好人 做野又正常
最大問題係勁多頭皮
一R頭成個枱面落雪咁
我地又唔好意思同佢講

佢離左職之後 有一個新人坐左佢個位
反轉個keyboard拍下 d頭皮跌哂出黎

希望佢自己注意一下 或者有人提下佢

晨早流流食係位食早餐好大陣味

狗公 摸身摸勢 無啦啦走黎話同你按摩
專登彎腰𥄫人心口

拍人膊頭, 手指篤人

扮frd 搭膊頭咁

話好忙好忙但其實塞哂啲嘢俾我做

唔尊重私隱

岩入職條白痴上司周圍同人講你住邊之類私隱當話題
仲大庭廣眾攞出嚟講、分析
心諗你係咪onlung9
關你撚事咩？我同你朋友呀而家？
咁多話題唔講係要爆人私隱
仲要唔係講邊區而係講到好詳細

準時放工

Sor lo

想同你fd啲姐

坐喺我隔離 但係有臭狐

日撚日走埋嚟問呢樣問嗰樣
畀我靜下得唔撚得姐

屌 至弊臭撚到隔住兩邊口罩都聞到

唔係